---
title: "Συνεστίαση Μελών & Φίλων Συλλόγου"
layout: "meetups"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2022-08-29
category_title: Δράσεις
tags: [Meetups]
draseis: [meetups]
meetupdate: 2022-08-31T20:00:00+03:00
meetuplocation: "Ταβέρνα Πιπινιός- ΣΤΑΜΑΤΑ - Αττικής"
summary: "Κοινωνική Συνάντηση Μελών και Φίλων HEL.L.U.G."
---

Μέλη & Φίλοι του Συλλόγου,

Επανασυνδεόμαστε για την νέα σεζόν, αρχίζοντας με μια κοινωνική συνεστίαση μας, την **ΤΕΤΑΡΤΗ 31/08/2022, 20:00**, στην [**Ταβέρνα "Πιπινιός"**](https://m.facebook.com/pipinios/).

Όσοι θα θέλατε να δείτε την διαδρομή σας μέχρι την Ταβέρνα, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε στην αρχική σελίδα του καταστήματος, στην ενότητα "Πληροφορίες", το link *"Λήψη Οδηγιών"*, ώστε τοποθετώντας το σημείο εκκίνησης σας, να δείτε την διαδρομή.

Σας περιμένουμε για να τα πούμε (και) από κοντά...!!

Σχετικό φωτογραφικό υλικό, μπορείτε να βρείτε στο [20220831-Συνεστίαση Μελών & Φίλων HEL.L.U.G. !](https://photos.hellug.gr/index.php?/category/39)